我地係唔會分化割蓆㗎盧偉聰！！！

屌你老母 以為咁簡單講兩句就想分化香港人？
暴你老母 動你老母 一係就全場都暴動 一係就冇人暴動
同我推上去！

喇沙之恥
幫手推